# Optimisation non linéaire

Les TPs dans cette matière mettent en pratique, avec python, les formules mathétiques que l'on apprend en cours.


## Auteurs
* **Cynthia LOURENCO** _alias_ [@cylourenco](https://gitlab.isima.fr/users/cylourenco)


